# fyc-ethique

## Groupe
Driss Kanouni 5AL1
Patrick Moucle 5AL1
Youssef Oussouf 5AL1


## Introduction
Ce dépot à pour objectif de fournir des exercices, qcm et exemples afin d'illustrer divers questions d'éthique que doivent se poser les divers acteurs du millieu du développement informatique.

